今日朝早實在唔應該咁多裝修

今日咁多和理非係到，行到灣仔已經見到工商中旅社Starbuck比人裝修緊，比左藉口啲狗出黎清場，搞到啲和理非亂晒籠

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

鐘意召喚獅鳥既後果只有一個

滿盤皆輸

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

本來今日諗住試下全和理非一日 真係遊行 但係...
要爆第日爆清光架嘛可以

再推

仆你個臭街
你地班智障用下個屎腦得唔得
你以為你唔裝修~唔獅鳥
就可以行到成日?D狗會企定定望住你唔出手?

成個POST都係依D智障

有冇可能真真正正和理非到，唔好傻啦
（利申：和理非，支持前線

我覺得唔會比左個藉口佢地先，事後一定會話別無選擇先要清場

其實呢 今日點都係非法集會
黑警鍾意幾時清就幾時清
唔關裝修事

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

同埋咁搞法爭多和理非唔會再出

唔好玩- -你行出馬路就已經係一個藉口

Agger

清場要藉口嘅咩？

真係火都黎
成班比人撚左成日都仲睇唔清方向

咁就要幫黑警合理化件事?

又喺藉口撚

乜今年仲喺2017年咩

以後小左一班和理非力量就會細左

咩叫合理化?
你行出去班狗唔清場先係唔合理
搞清楚得唔得

咁所以所有遊行都唔好搞
去返商場囉

又吹咩風

4位數的account咁就廢左
明明係狗開波先